有冇人仲記得同事三分親

有集大言生去拍廣告 係咁ng救人如救火必有好因果
有冇巴打記得係邊集 好想睇返 個集笑撚到仆街

嗰陣嘅江欣燕好正

marco gary

J過黃加藍

雞子嗰首歌

我都記得果集
好似NG咗幾百次
最尾應該係靠黃加藍唔知唸咩方法搞掂

關詠荷

聽聽歌曲再次記起～

黃加藍變陸哲

武紀勇

佢同狗俊

有冇得追返晒

呢套最好睇，畢打第二，因為有欣宜扣咗分

可惜結局最後幾個月冇咗荷姐，得Diana同狗俊撐到完場

睇開真情
同事三分親咩黎架？

好似大陸網有 但係搵唔到粵語版

好似要返去睇住個女 最後好似都爛爛地尾

有冇巴打知大言生個集係邊集

皆大歡喜

依套真係好正 個個配角都會有幾集黎豐富佢地個角色 好鍾意查查同關詠荷條線 可惜關詠荷之後辭演左到結司都無出翻黎
Btw有晒全集係電腦到

狗俊 Dianna
武紀勇 queeine

當年覺得gary好靚仔

好鍾意狗俊個pair